[集思廣益] 黃絲今次用黑洋紫荊，藍絲用咩好?

榴蓮

白菊花

仲講黃絲藍絲
咪撚再玩陣營遊戲啦

冇人想知
你呢啲時候開呢啲post只會阻到人睇其他

內分，傷自己。